有無人上過張梁記買野

如題

推

大把啦，gary本人都有係油頭post出沒，唔洗咁都特登開po講喎